大家情人節會帶另一半去邊慶祝？求推介

唔知有無平靚正 同埋送咩比男朋友好呢？

竟然唔係叫個男仔安排

野食我就唔知啦
咁禮物我就推薦你買PS4既真．三國無雙 8 同 Fallou76
包你男朋友話正

因為佢工作好忙，我得閒所以就唸

佢電話已經dl左10隻game 應該無咩時間玩PS4啦

fallout 76都講得出

唔係架 呢兩隻GAME係2018年算係全年最好既GAME
好玩過D APP好多

同埋比男朋友知道你嘗試融入佢既世界
實加哂分啦

電話game邊撚到夠ps4好玩。
照你咁講，買十隻飛機杯俾佢，你唔駛俾佢仆呀？
唔可以咁比較。

E位巴打就識玩啦。
再送多隻ps4 new gundam breaker俾佢，保證你男朋友開心到彈起。314回禮就